{"personal":{"job":{"name":"Student","val":"student"},"age":20},"questions":[null,{"question":"Wie wichtig ist Ihnen Datenschutz im Internet?","answer":"Sehr wichtig"},{"question":"Haben Sie jemals eine Datenschutzbestimmung, entweder auf Facebook, Amazon, etc., aktzeptiert?","answer":"Ja"},{"question":"Wenn ja, wie würden Sie die Verständlichkeit dieser Datenschutzbestimmungen beurteilen?","answer":"Sehr Unverständlich"},{"question":"Wenn ja, würden Sie sich eine Datenschutzbestimmung bevorzugen, welche eine bessere Strukturierung aufweist?","answer":"Ja"},{"question":"Haben Sie ob in Beruf, Studium oder sonstigem, schon Kontakt mit Datenschutz gehabt?","answer":"Ja"},{"question":"Würden Sie gerne sämtliche Zwecke angeführt bekommen für welche die erhobenen Daten verwendet werden dürfen?","answer":"Ja"},{"question":"Würden Sie gerne sämtliche Daten angeführt bekommen, welche für die einzelnen Zwecke verwendet werden?","answer":"Ja"},{"question":"Würden Sie gerne die Annonymisierungsmethode angeführt bekommen mit der Ihre Daten annonymisiert werden?","answer":"Ist mir egal"},{"question":"Würden Sie gerne das Privatsphäre Model angeführt bekommen, welches verwendet wird um Ihre Daten zu schützen?","answer":"Ist mir egal"},{"question":"Würden Sie gerne angeführt bekommen, wann Ihre Daten spätestens gelöscht werden müssen?","answer":"Ja"},{"question":"Würden Sie gerne angeführt bekommen, wer der Empfänger Ihrer Daten ist?","answer":"Ja"},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"0":true}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"2":true}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"1":true}},null,null,null,null,null,{"question":"Besondere Anmerkungen oder Anregungen","answer":"Test"}]}